林鄭年年考第一，都要讀 social science

班連登仔成日笑人地乞食科

：「我自己都係讀社會學出身嘅。」

辣㷫咗幾撚多同科本科生

六常今日出咗好多post

當年的social science點同依家的social science

林奠讀social science 都唔識用八達通

唔理林鄭係點先
當年入到大學咩科都好勁啦
同埋以前係文科/社會科學依d收得高
當年HKU LLB係要求人入去讀架，d人讀BA都唔會讀LLB
點似依家

Social scientist
拎成個香港做社會實驗

XGU同暴大社科之前唔知做乜春
個收生分數超高
高過一大堆專科
係呢幾年嚟先回落

因為啲人夢醒了，知道會失業

Experimental social scientist

文科前幾年又係收生分數極高
又係呢幾年先落番啲
有啲文科仲要淪落到變水泡科
今年暴大有文科LQ比舊年暴跌6分
好快連理科人都夢醒

邊科跌6分？
理科人已夢醒
數教個分年年升 今年仲升左兩分升到27
頭幾年dse 收緊 23 24 考生少左一半都仲可以升分

呃鳩人渣嘛根本談唔上真係叻（以一個成日J年年考第一既人黎講）
燒山都串過佢話CE都係得3/4A AL直情唔敢同人講

當年三個特首候選人佢讀書最撚廢
但自己吹自己讀書叻 考第一
胡官同薯片當時究竟有咩念法

就係讀呢科先可以年年第一
叫佢試下讀醫

讀乜死乜，根本冇思維變通可言

當年考政府工好威水㗎 讀socialscience準備考AO唔出奇